可靠消息顯示被捕的孟晚舟只是替身

可靠消息顯示被捕的孟晚舟只是替身，真正的孟晚舟經已潛逃，假晚舟團隊之間透過不用名稱註冊護照，並且在團隊之間交換使用以掩人耳目。因此，假晚舟(2號護照)故意敗露行蹤後，自願協助調查及扣上電子腳鐐，實在是聲東擊西、以空間創造時間的策略，以便真晚舟逃亡。

華為首席財務官（CFO）孟晚舟日前在加拿大被捕，美國司法部文件稱，孟晚舟在過去11年間獲發至少7本包括中國和香港護照，包括三本特區護照，港大法律系首席講師張達明昨日在社交網站發帖，呼籲港府徹查。《星島日報》今天(10日)引述「消息」報道指出，孟晚舟擁有多本香港特區護照，是因為她過去一段時間不時改名，經宣誓後獲發新護照，而每本護照的號碼也不同，因此實際上她只有最新一本護照有效。

支那真係好撚戇鳩

你地捉錯左葛配煩呀

角都無剪 講經咩

周浩鼎去美國係咪計劃劫獄？

呢段鳩文又邊個鳩up出黎?
可靠消息顯示成個被貿易戰拖累既中國只是替身國
聲東擊西以便真贏國逃亡非洲

愛情小說